達哥算唔算俾ViuTV個睇相佬講中...?(更新)

ViuTV點相 第9集 （Sorry 唔識整有聲）

只係突然醒起呢個節目。雖然年份唔中

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

師父講嘅野係中 但其實係人都講得 睇你敢唔敢講
又講完條友會唔會繼續做

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍 - 分享自 LIHKG 討論區 1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

無野講

達狗深明呢個道理所以死都唔肯得罪某國人

樓主真達粉也，一集咁嘅節目都記住

佢話21年喎
咁快就皇天擊殺？

咪話咗係美國或者東部地區會身敗名裂，佢咁啱6月12係美國喎

屌佢fans base係香港 得罪香港人咪仲大鑊

佢可能就係為咗避免呢件事發生而死都唔表態

結果就捉蟲

呢個節目講嘅嘢其實幾準下 好過tvb後期嗰堆風水節目
係班主持麻麻地 成日自high以爲自己好識搞氣氛

一路都覺得睇相唔算風水
因為個樣真係好影響際遇，再將大量經驗歸納一齊。

靚醜都係其次 個相如果好多位生得差際遇都唔妨有運行
睇下有父幹嗰班 未必係靚但係一定有富貴相特徵
相學都係統計學嚟

小心此人

為左唔敢得罪某個家就唔理兄弟。
真係愛黃金定愛兄弟
為有祝你發大達啦